凌志撞壆翻側沙瀝半粒鐘兩車禍

凌志撞壆翻側
沙瀝半粒鐘兩車禍

港聞

【本報訊】沙田沙瀝公路中午發生兩宗車禍，共5人受傷。昨日中午12時20分左右，一輛白色凌志私家車沙瀝公路行駛，至威爾斯醫院對開天橋上失控，撞壆翻側，車上1男1女受輕傷。20多分鐘後，現場後方約200米處，一輛AUDI房車被福士房車撞向其尾部，意外中3人受輕傷。